\begin{problem}{Слова}{нет}{нет}{нет}{{нет}}
\newcommand {\A} {\mathcal{A}}

Рассмотрим алфавит из первых $l$ заглавных латинских букв и множество слов
длины $k$ на н\"ем. Введ\"ем следующую операцию на словах этого множества:
выделим любые несколько идущих подряд букв и либо каждую букву заменим на
следующую букву алфавита, либо каждую --- на предыдущую. При этом, если мы
хотим заменить последнюю букву алфавита на следующую, у нас получается
первая буква алфавита --- \t{A}; аналогично, если мы хотим \t{A} заменить
на предыдущую букву, то получается последняя ($l$-я) буква алфавита.

К примеру, для $k = 4$ и $l = 3$ слово \t{ABCB} можно, заменив \t{BC} на
следующие буквы, преобразовать в слово \t{ACAB}; заменив же все буквы слова
на предыдущие, мы получим слово \t{CABA}. С другой стороны, слово \t{BCAA}
нельзя получить из \t{ABCB} за одну операцию, но можно за две --- например,
сначала заменим \t{ABC} на \t{BCA}, а затем заменим последнюю букву \t{B}
на предыдущую.

Назов\"ем некоторое подмножество $\A$ нашего множества {\it различимым},
если для любых двух слов $\alpha$ и $\beta$ из $\A$ не существует такого
слова $\gamma$ (не обязательно из $\A$), что и $\alpha$, и $\beta$ можно
перевести в $\gamma$ не более чем за одну операцию. Например, для $k = 4$
и $l = 3$ множество $\A_1 = \{\t{AAAB}, \, \t{BAAA}\}$ не является
различимым, так как оба слова можно перевести в слово \t{AAAA} за одну
операцию. Напротив, множество $\A_2 = \{\t{AAAB}, \, \t{BCBA} \}$ является
различимым.

По заданным $k$ и $l$ ($1 \leq k \leq 20$, $2 \leq l \leq 20$,
$k \times l \leq 20$) найдите различимое множество максимального размера.

\InputFile

Входные файлы к этой задаче являются открытыми; их можно найти по адресу
\t{http://10.24.13.239/words/}.
Каждый входной файл содержит два числа через пробел --- $k$ и $l$.

\OutputFile

Решением задачи считается набор выходных файлов, соответствующих входным,
заархивированный архиватором RAR. Архив должен содержать по одному файлу
\t{XX.out} на каждый входной файл \t{XX} (без расширения) или на любую
часть этих файлов, и не должен содержать никаких других файлов и папок.

Первая строка каждого выходного файла должна содержать целое число ---
размер $m$ найденного различимого множества. В следующих $m$ строках
должно оказаться по одному слову длины $k$ в каждой. Каждое слово может
состоять лишь из первых $l$ заглавных букв латинского алфавита, а все вместе
они должны образовывать различимое множество.

При отсылке производится проверка на соответствие всех файлов в архиве
формату вывода, и результат сообщается участнику. Независимо от этого
результата, оценка решения участника производится по последнему посланному
архиву с ответами.

\Scoring

Оценка за решение --- это сумма оценок за каждый тест, округл\"енная до
ближайшего целого числа. Оценка за отдельный тест вычисляется следующим
образом. Каждому тесту $X$ соответствует максимальное количество баллов
$B_X$, которое можно за него получить. Если ответ на тесте некорректен,
оценка равна нулю. В противном случае оценка вычисляется так. Пусть $S$
--- это размер различимого множества, найденного участником, а $T$ ---
это максимальный размер различимого множества, полученный всеми участниками
и жюри за всю олимпиаду на этом тесте. Тогда оценка за тест равна
$2^{S - T} \times B_X$. В частности, если никто не наш\"ел на этом тесте
различимое множество большего размера, оценка за тест $X$ будет равна $B_X$.
Максимальные баллы за тесты приведены в текстовом файле {\it score.txt},
находящемся в архиве со входными файлами. Сумма максимальных баллов
по всем тестам равна $100$.

\Examples

\renewcommand {\InputFileName} {Пример входного файла}
\renewcommand {\OutputFileName} {Пример выходного файла}

\begin{example}%
\exmp{
4 3
}{
2
AAAB
BCBA
}%
\end{example}

\medskip

Замечание: привед\"енный ответ на этом тесте может не являться оптимальным.

\end{problem}
