\documentclass[a4paper,notitlepage,10pt]{article}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[russian]{olymp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}

\parindent=0cm

\renewcommand{\t}{\texttt}
\renewcommand{\le}{\leqslant}
\renewcommand{\leq}{\leqslant}
\renewcommand{\ge}{\geqslant}
\renewcommand{\geq}{\geqslant}
\DeclareMathOperator{\perm}{perm}

\renewcommand{\contestname}{
Зимние учебно-тренировочные сборы по информатике\\
г. Москва, 22 декабря 2008 г.
}
\binoppenalty=10000
\relpenalty=10000
\begin{document}

\centerline{\Large\bf Задачи вступительного семинара}

\medskip

Во всех задачах считается, что арифметические и логические действия
с целыми числами выполняются за $O(1)$.

\begin{enumerate}

\item % IR
Есть неориентированный граф $G$, для которого существует раскраска
его вершин в 3 цвета такая, что концы любого ребра раскрашены в разные цвета.
Постройте алгоритм, работающий за полиномиальное время, который
раскрашивает этот граф в $O(\sqrt{V})$ цветов.

\item % IR
Есть квадратная матрица $A=(a_{ij})$ размера $n \times n$,
состоящая из натуральных чисел. Определим перманент $A$:

$$
\perm(A) = \sum_{\sigma \in S_n} a_{1 \sigma(1)} a_{2 \sigma(2)}
 \ldots a_{n \sigma(n)},
$$

где $S_n$~--- множество всех перестановок из $n$ элементов. Например,

$$
\perm \begin{pmatrix}
a & b \\
c & d \\ 
\end{pmatrix} = a d + b c.
$$
Постройте по матрице $A$ матрицу $B$, перманент которой будет совпадать
с перманентом $A$.
Матрица $B$ должна состоять из нулей и единиц, и её размер и время
построения должны быть полиномиальны по $n$ и
$\log (\max \limits_{i,\;j} a_{ij})$.

\item % IR
Есть дерево из $n$ вершин. Необходимо реализовать структуру данных,
которая будет поддерживать следующие операции:
\begin{itemize}
\item удалить ребро дерева,
\item сказать, есть ли путь между двумя заданными вершинами.
\end{itemize}

Вам необходимо придумать две реализации этой структуры.

\begin{enumerate}
\item Первая реализация должна быть \textit{offline} (то есть можно
считать, что все операции, которые необходимо выполнить, известны заранее).
Суммарное время работы должно составлять $O((n + m) \log^{*}(n + m))$.
\item Вторая реализация должна быть \textit{online} (операции становятся
известны по одной, результат запроса необходимо сообщить до поступления
следующей операции). Время запроса должно составлять $O(1)$, суммарное
время всех удалений~--- $O(n \log n)$.
\end{enumerate}

\item % IR
Требуется найти все простые числа от $1$ до $n$ за $O(n)$.

\item % IR
Требуется найти любой цикл в ориентированном графе или сообщить
об отсутствии таковых за $O(V+E)$. Полностью обоснуйте свой алгоритм.

\item % IR
\begin{enumerate}
\item
Докажите, что в любом двудольном графе найдется паросочетание,
которое покрывает все вершины максимальной степени.
\item
Докажите, что все рёбра любого двудольного графа можно покрыть
$\Delta$ паросочетаниями, где $\Delta$~--- максимальная степень
вершины в графе.
\end{enumerate}

\textbf{Подсказка}. Может оказаться полезной лемма Холла,
которая формулируется следующим образом:
если есть двудольный граф с множествами вершин $A$ и $B$,
то существует паросочетание, покрывающее вершины
$U \subseteq A$, тогда и только тогда,
когда для любого $V \subseteq U$ выполняется $N(V) \ge |V|$,
где $N(V)$~--- количество вершин из $B$,
которые соединены хотя бы с одной вершиной из $V$.

\item % IK
Найдите количество целых чисел $c$ в промежутке от $a$ до $b$ таких, что
существуют целые $x > 0$ и $k > 1$, для которых выполнено $c = x^k$,
за $O (\log a + \log b)$.
При этом решение задачи $4$ считается известным.

\item % AL
Рассмотрим отсортированную последовательность степеней вершин некоторого
графа $G$ без петель и кратных рёбер с $n \ge 3$ вершинами (обозначим её
$d_1 \le d_2 \le \ldots \le d_n$).
Докажите, что если для любых двух несмежных вершин графа $u$ и $v$ сумма
их степеней не менее чем $n$, то $d_k > k$ для любого $1 \le k < n / 2$.

\end{enumerate}

\end{document}
