% Author: Ivan Kazmenko
% Text author: Ivan Kazmenko
% Origin: November 2006 - Leningrad Regional Olympiad 2006, District Tour
\begin{problem}{Гиперкуб}
{cube.in}{cube.out}
{2 секунды}{256 мегабайт} % use defaults instead

\createsection {\Explanation} {Пояснение к примеру}
\createsection {\Explanations} {Пояснения к примерам}
\createsection {\Bounds} {Ограничения}

% -- Declare "bounds" environment: it's a "compact itemize" --
\def\bounds{\vspace{-3mmplus2mm}\itemize\itemsep-1.2mmplus0.5mm\relax}%
\def\endbounds{\vspace{-3mmplus2mm}\enditemize}%
% -- end of bounds declaration --

Гиперкуб --- это обобщение понятия трёхмерного куба на $N$ измерений.
Нуль-мерным гиперкубом является точка, одномерным --- отрезок,
двумерным --- квадрат. В общем же случае $N$-мерный гиперкуб --- это
правильный $N$-мерный многогранник, каждая из $2 \cdot N$ граней которого
является $(N-1)$-мерным гиперкубом. Например, для $N = 2$ квадрат --- это
правильный многоугольник, каждая из $2 \cdot 2 = 4$ сторон которого
--- отрезок, то есть одномерный гиперкуб. Отметим, что $N$-мерный гиперкуб
имеет $2^N$ вершин.

Старшеклассник Петя долго разбирался, что же такое гиперкуб, но наконец понял,
как этот объект устроен, и ему настолько понравилось, что он даже придумал
свою собственную игру на гиперкубе. Игра заключается в следующем.

Рассмотрим $N$-мерный единичный гиперкуб. Расположим его таким образом,
чтобы одна из вершин находилась в начале координат --- точке
$(0, \, 0, \, \ldots, \, 0)$ в $N$-мерном пространстве, а для любой из
остальных вершин каждая координата равнялась бы нулю или единице.
В каждой из $2^N$ вершин запишем по целому неотрицательному числу.
Игрок начинает свой путь в начале координат. За один ход можно
переместиться из текущей вершины по любому ребру при условии,
что сумма координат новой вершины строго больше суммы координат старой.
Игра заканчивается, когда игрок попадает в вершину
$(1, \, 1, \, \ldots, \, 1)$, имеющую максимальную сумму координат --- $N$.
Результат игры --- сумма чисел во всех посещённых игроком вершинах.
Цель игры --- пройти по гиперкубу таким образом, чтобы эта сумма
(количество очков за игру) оказалась как можно больше.

Петя довольно быстро понял, что между двумя вершинами гиперкуба $A$ и $B$
ребро есть тогда и только тогда, когда все координаты этих вершин
$(A_1, \, A_2, \, \ldots, \, A_N)$ и $(B_1, \, B_2, \, \ldots, \, B_N)$
совпадают, кроме одной, которая равна нулю у одной из вершин (скажем, $A$)
и единице у другой ($B$). Поскольку при этом
$A_1 + A_2 + \ldots + A_N + 1 = B_1 + B_2 + \ldots + B_N$, то по такому
ребру можно перемещаться из $A$ в $B$, но не наоборот. Однако, сыграв в
свою игру, Петя не может с уверенностью сказать, является ли полученная
им сумма максимальной или можно на данном гиперкубе сыграть по-другому
и набрать больше очков.

Напишите программу, которая по данному гиперкубу находит максимальную сумму,
которую можно получить, сыграв в эту игру.

\InputFile

%Classic, without bounds
В первой строке входного файла записано число $N$ ($1 \le N \le 10$) ---
размерность гиперкуба. В следующих $2^N$ строках содержится по одному числу
в каждой; в $(k + 2)$-ой строке записано $C_k$ ($0 \le C_k \le 1000$) ---
число в вершине с номером $k$.

Номер вершины вычисляется так: вершина $A$ с координатами
$(A_1, \, A_2, \, \ldots, \, A_N)$ имеет номер, равный $A_1 \cdot 2^{N - 1}
 + A_2 \cdot 2^{N - 2} + \ldots + A_{N - 1} \cdot 2 + A_N$,
то есть координаты просто интерпретируются как двоичная запись номера
вершины. В этой нумерации начальная вершина имеет номер $0$,
а конечная --- номер $2^N - 1$.

\OutputFile

В выходной файл выведите одно число --- максимальную сумму,
которую можно получить при игре на данном гиперкубе.

\Example

\begin{example}
\exmp{
3
1
2
3
4
5
6
7
8
}{
21
}%
\end{example}

\Explanation

Наш маршрут таков:

\begin {shortitems}
 \item вершина $0$ (число $1$, координаты $(0, \, 0, \, 0)$) --- начальная
 \item вершина $4$ (число $5$, координаты $(1, \, 0, \, 0)$)
 \item вершина $6$ (число $7$, координаты $(1, \, 1, \, 0)$)
 \item вершина $7$ (число $8$, координаты $(1, \, 1, \, 1)$) --- конечная
\end {shortitems}

Наше количество очков: $1 + 5 + 7 + 8 = 21$.

Любой другой маршрут с соблюдением правил игры даёт меньшее количество очков.

\end{problem}
