% Author: Ivan Kazmenko
% Text author: Ivan Kazmenko
% Origin: 20081127 - SPb DTU Seminar on Subsets
\begin{problem}{Отметки на подмножествах}
{marked.in}{marked.out}
{2 секунды}{256 мегабайт} % use defaults instead

\createsection {\Explanation} {Пояснение к примеру}
\createsection {\Explanations} {Пояснения к примерам}
\createsection {\Bounds} {Ограничения}

% -- Declare "bounds" environment: it's a "compact itemize" --
\def\bounds{\vspace{-3mmplus2mm}\itemize\itemsep-1.2mmplus0.5mm\relax}%
\def\endbounds{\vspace{-3mmplus2mm}\enditemize}%
% -- end of bounds declaration --

\renewcommand {\S} {\mathcal{S}}

Рассмотрим множество $\S$, состоящее из $n$ элементов --- натуральных чисел
$1$, $2$, $\ldots$, $n$.

Сперва отметим несколько подмножеств $\S$, а также все подмножества этих
подмножеств.

Затем снимем все отметки, если они есть, с нескольких подмножеств $\S$,
а также со всех их подмножеств.

Найдите количество отмеченных подмножеств после всех этих операций.

\InputFile

%Classic, without bounds
%В первой строке входного файла заданы через пробел три целых числа
%$n$, $x$ и $y$ ($1 \le n \le 10$, $0 \le x, \, y \le 1000$).
%Следующие $x$ строк содержат описания подмножеств, отмеченных на первом шаге,
%по одному на строке; также были отмечены все подмножества этих подмножеств.
%Наконец, последние $y$ строк входного файла содержат описания подмножеств,
%с которых сняли отметки на втором шаге, по одному на строке;
%также были сняты отметки со всех их подмножеств.
%Описание каждого подмножества имеет вид $k$ $a_1$ $a_2$ $\ldots$ $a_k$,
%где $k$ --- количество элементов данного подмножества ($0 \le k \le n$),
%а $a_i$ --- сами элементы ($a_i$ попарно различны, $1 \le a_i \le n$).

В первой строке входного файла заданы через пробел три целых числа
$n$, $x$ и $y$.
Следующие $x$ строк содержат описания подмножеств, отмеченных на первом шаге,
по одному на строке; также были отмечены все подмножества этих подмножеств.
Наконец, последние $y$ строк входного файла содержат описания подмножеств,
с которых сняли отметки на втором шаге, по одному на строке;
также были сняты отметки со всех их подмножеств.
Описание каждого подмножества имеет вид $k$ $a_1$ $a_2$ $\ldots$ $a_k$,
где $k$ --- количество элементов данного подмножества ($0 \le k \le n$),
а $a_i$ --- сами элементы ($a_i$ попарно различны, $1 \le a_i \le n$).
Элементы могут быть перечислены в любом порядке.

\OutputFile

В первой строке выходного файла выведите одно число --- количество
отмеченных подмножеств после всех описанных операций.

\Bounds
\begin {bounds}
\item $1 \le n \le 10$
\item $0 \le x, \, y \le 1000$
\end {bounds}

\Examples

\begin{example}
\exmp{
1 1 1
1 1
0
}{
1
}%
\exmp{
2 0 1
2 2 1
}{
0
}%
\exmp{
3 2 1
2 1 2
2 2 3
2 1 3
}{
3
}%
\end{example}

\Explanations

В первом примере на первом шаге ставится отметка на подмножество $\{1\}$ и на
пустое подмножество, на втором шаге с пустого подмножества снимается отметка.

Во втором примере отметок нет.

В третьем примере на первом шаге отмеченными оказываются следующие шесть
подмножеств: $\{\}$, $\{1\}$, $\{2\}$, $\{3\}$, $\{1, \, 2\}$ и $\{2, \, 3\}$.
На втором шаге снимаются отметки с трёх подмножеств $\{\}$, $\{1\}$ и $\{3\}$.

\end{problem}
