% Author: Ivan Kazmenko
% Text author: Ivan Kazmenko
% Origin: 20081127 - SPb DTU Seminar on Subsets
\begin{problem}{Сумма <<случайных>> чисел}
{modsum.in}{modsum.out}
{2 секунды}{256 мегабайт} % use defaults instead

\createsection {\Explanation} {Пояснение к примеру}
\createsection {\Explanations} {Пояснения к примерам}
\createsection {\Bounds} {Ограничения}

% -- Declare "bounds" environment: it's a "compact itemize" --
\def\bounds{\vspace{-3mmplus2mm}\itemize\itemsep-1.2mmplus0.5mm\relax}%
\def\endbounds{\vspace{-3mmplus2mm}\enditemize}%
% -- end of bounds declaration --

\newcommand {\rem} {\hskip -3pt \mod}

На столе лежат $n$ шариков, на каждом шарике написано натуральное число.
Валя и Витя используют эти шарики, чтобы получать <<случайные>> числа.
Процедура получения <<случайного>> числа следующая. Сначала Валя берёт
со стола некоторое непустое подмножество шариков; при этом необходимо,
чтобы на столе остался хотя бы один шарик. Затем Витя также берёт какое-то
непустое подмножество шариков, оставшихся на столе; после этого шариков
на столе может не остаться. Наконец, Валя и Витя вычисляют <<случайное>>
число $r = a \rem b$, где $a$ --- это сумма чисел на шариках Вали,
а $b$ --- сумма чисел на шариках Вити; \mbox{$a \rem b$}~--- это остаток
от деления $a$ на $b$. После этого все шарики возвращаются на стол.

Предположим, что Валя выбрала каждое допустимое подмножество шариков,
и для каждого из них Витя выбрал по одному разу все допустимые
подмножества оставшихся шариков. Найдите сумму всех <<случайных>> чисел,
которые получились при этом.

\InputFile

%Classic, without bounds
%В первой строке входного файла задано целое число $n$ ($2 \le n \le 10$).
%Вторая строка содержит $n$ целых чисел $s_1$, $s_2$, $\ldots$, $s_n$
%через пробел; $s_i$ --- это число, написанное на $i$-м шарике
%($1 \le s_i \le 1000$).

В первой строке входного файла задано целое число $n$.
Вторая строка содержит $n$ целых чисел $s_1$, $s_2$, $\ldots$, $s_n$
через пробел; $s_i$ --- это число, написанное на $i$-м шарике.

\OutputFile

В первой строке выходного файла выведите одно число --- сумму всех
получившихся у Вали и Вити <<случайных>> чисел.

\Bounds
\begin {bounds}
\item $2 \le n \le 10$
\item $1 \le s_i \le 1000$
\end {bounds}

\Examples

\begin{example}
\exmp{
2
1 1
}{
0
}%
\exmp{
3
1 1 1
}{
3
}%
\exmp{
3
3 1 2
}{
8
}%
\end{example}

\Explanations

В первом примере у Вали и Вити получаются числа $a = b = 1$, а $1 \rem 1 = 0$.

Во втором примере числа, отличные от нуля, получаются, только когда Валя
берёт один любой шарик, а Витя --- оба оставшихся.

В третьем примере суммируются следующие числа:
\begin {center}
\begin {tabular}
{l l l}
$0 = 3 \rem 1$ & $1 = 3 \rem 2$ & $0 = 3 \rem (1 + 2)$ \\
$1 = 1 \rem 3$ & $1 = 1 \rem 2$ & $1 = 1 \rem (3 + 2)$ \\
$2 = 2 \rem 3$ & $0 = 2 \rem 1$ & $2 = 2 \rem (3 + 1)$ \\
$0 = (3 + 1) \rem 2$ & $0 = (3 + 2) \rem 1$ & $0 = (1 + 2) \rem 3$ \\
\end {tabular}
\end {center}

\end{problem}
