%041212
\begin{problem}{Логи Apache}{apache.in}{apache.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

21 декабря в Центр была передана информация от Штирлица --- лог сервера Apache,
отражающий доступ к ключевому интернет-ресурсу, расположенному в 
государстве Borderland. В результате успешной спецоперации 
в Borderland сложилась 
тупиковая ситуация вокруг 
референдума о том, какая из букв нового алфавита должна быть первой. 
После предыдущих итераций выбор сузился до \texttt{Y} и \texttt{Z}. 
Очередная итерация 
процесса выхода из кризиса намечалась уже через пять дней.  Для того чтобы 
восстановить последовательность запросов, сотрудники Центра, не совсем 
пришедшие в себя после Дня Чекиста, решили перевести события лога к временной
зоне секретной базы, на которой разрабатывается новая диверсия.

\InputFile

\def\lb{$\mathbf{\langle}$}
\def\rb{$\mathbf{\rangle}$}
\def\myit#1{\textrm{\textit{#1}}}

В первой строке записана временная зона секретной базы,
к которой нужно преобразовать лог. Начиная со второй строки, задан сам
лог. Строки лога Apache всегда имеют вид
\begin{center}
\texttt{\lb\myit{ip}\rb\ - \lb\myit{username}\rb\ %
\lb\myit{date}\rb\ \lb\myit{extra fields}\rb}
\end{center}

Поле \textit{ip} представляет собой ip-адрес узла, сделавшего запрос, в стандартном
формате. Второе поле всегда содержит один символ `\texttt{-}'. Имя пользователя
состоит из произвольного ненулевого количества латинских 
букв, символов `\texttt{-}' и кавычек. Формат
даты следующий:

\begin{center}
\texttt{[\lb\myit{день}\rb/\lb\myit{месяц}\rb/\lb\myit{год}\rb:%
\lb\myit{часы}\rb:\lb\myit{минуты}\rb:\lb\myit{секунды}\rb\ \lb\myit{временная зона}\rb]}
\end{center}

Временная зона всегда записывается ровно пятью символами:

\begin{center}
\lb\myit{знак}\rb\lb\myit{часы}\rb\lb\myit{минуты}\rb
\end{center}

Знак принимает значение `\texttt{+}', если часы
в данной временной зоне опережают часы в зоне GMT
(Greenwich Mean Time), в противном случае ставится знак `\texttt{-}'.

День, часы, минуты и секунды всегда состоят ровно
из двух цифр (как и в поле даты,
так и во всех записях временных зон), год --- из
четырех. Месяц записан сокращением на
английском языке и может принимать одно
из следующих значений: \texttt{Jan}, \texttt{Feb}, \texttt{Mar},
\texttt{Apr}, \texttt{May}, \texttt{Jun}, \texttt{Jul}, \texttt{Aug},
\texttt{Sep}, \texttt{Oct}, \texttt{Nov}, \texttt{Dec}.

Допустимые во входном файле номера года лежат в диапазоне от 1980 до 2099. 
Високосными считаются года, номер
которых делится на 4.

Дополнительные поля состоят из произвольного
количества символов с кодами от 32 до 126.

В записях временной зоны поле часов 
всегда содержит значение, не превосходящее 12. Размер входного 
файла не превосходит одного мегабайта. Все даты корректны и проверка
их не требуется.

\OutputFile

Результатом работы программы является лог Apache, в котором все времена
и даты преобразованы к заданной временной зоне. Все остальные поля
в каждой строке лога должны оставаться без изменений. Имейте в виду,
что проверка производится автоматически, поэтому все даты и времена
должны содержать по две цифры в полях дней, часов, минут и секунд,
три символа в поле месяца (case-sensitive), и четыре цифры в поле года.


\Example

\scriptsize
\begin{examplewide}[\exmpwidewid=0.95\thelinewidth]
\exmp{
-0200
195.19.224.104 - abc [02/Dec/2004:18:25:19 +0100] "GET / HTTP/1.1" 304 -
195.19.224.104 - - [02/Dec/2004:18:25:19 +0100] "GET /main.css HTTP/1.1" 304 -
195.19.224.79 - - [02/Dec/2004:20:58:20 +0300] "GET /tts HTTP/1.1" 302 293
195.19.224.79 - - [02/Dec/2004:20:58:20 +0300] "GET /tts/ HTTP/1.1" 302 303
207.46.98.42 - - [03/Dec/2004:04:39:32 +0300] "GET /robots.txt HTTP/1.0"
}{
195.19.224.104 - abc [02/Dec/2004:15:25:19 -0200] "GET / HTTP/1.1" 304 -
195.19.224.104 - - [02/Dec/2004:15:25:19 -0200] "GET /main.css HTTP/1.1" 304 -
195.19.224.79 - - [02/Dec/2004:15:58:20 -0200] "GET /tts HTTP/1.1" 302 293
195.19.224.79 - - [02/Dec/2004:15:58:20 -0200] "GET /tts/ HTTP/1.1" 302 303
207.46.98.42 - - [02/Dec/2004:23:39:32 -0200] "GET /robots.txt HTTP/1.0"
}%
\end{examplewide}

\end{problem}
