%031207
\begin{problem}{Стресс-тестирование}{stress.in}{stress.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

Витю пригласили в жюри межпланетной олимпиады по программированию. Это большая
честь для него, и он постарался не ударить в грязь лицом. Он реализовал
технологию, которая позволяет находить интересные тесты для задач по имеющимся
решениям жюри. Эта технология называется \textit{стресс-тестирование}.

Поиск теста осуществляется по следующей схеме. Сначала пишется генератор общего
случая теста к задаче, т.е. такой генератор, который с достаточно большими 
вероятностями выдает тесты на все случаи, которые необходимо разобрать. Он не
обязательно является генератором полностью случайного теста, т.к. зачастую на
таких тестах реализуются далеко не все случаи решения.

Генератор, естественно, использует случайные числа для создания теста. Он
инициализируется с помощью функции randomize, которая берет случайное значение
для инициализации генератора случайных чисел из внешнего источника (как правило,
в качестве такого источника используется системное время). Для того чтобы можно
было потом восстановить тест, значение, которым был проинициализирован генератор
случайных чисел, выдается в файл протокола. Всегда гарантируется, что при одной
и той же инициализации генератор случайных чисел будет выдавать одну и ту же
последовательность.

После генерации теста на нем запускаются два различных решения жюри. Специальная
программа run замеряет время работы каждого из решений. Естественно, вся 
информация о времени работы, параметрах запуска и используемой памяти также
выводится в файл протокола работы системы.

Затем происходит сравнение выходных файлов обеих программ. К сожалению, в связи
с особенностями используемой суперсовременной операционной системы Doors,
информацию о сравнении не так-то просто вывести в файл протокола, поэтому Витя
ограничился лишь прерыванием тестирования в случае, если одно из решений выдало
неверный ответ.

Весь этот процесс запускается в цикле, пока не будет найден тест, на котором
одна из программ выдает неверный ответ, или же член жюри, занимающийся 
тестированием, не сочтет, что уже было проверено достаточное количество 
различных тестов.

В первом случае, очевидно, интересным является тест, на котором завалилось
решение жюри. Во втором же случае Витя считает интересными тесты, на которых
каждое из двух решений работало максимальное время. К сожалению, исходный
файл протокола не очень удобен для получения этой информации.

Необходимо написать программу, которая бы преобразовывала файл протокола в
более удобный формат, а также находила бы тесты, на которых каждое из
решений работало максимальное время.

\InputFile

Во входном файле содержится исходный файл протокола. Его размер не превосходит
двух мегабайт. Он состоит из одного или нескольких блоков, каждый из которых
соответствует запуску обоих решений на одном тесте. Каждый из этих блоков
начинается и заканчивается 
непустой строкой, состоящей из одних символов `\texttt{-}'.

Внутри блока содержится информация об инициализации генератора случайных чисел,
а также о времени работы каждого из решений. Инициализация генератора задается
строкой в формате \texttt{randseed = $x$}, где $x$ --- целое неотрицательное
число, не превосходящее $10^9$. За ней следуют протоколы запуска решений.
Время работы каждого из решений выведено в формате \texttt{Work time: $x_i$ ms},
где $x_i$ --- вещественное число, в котором в качестве разделителя целой и
дробной части используется запятая --- так уж вывела операционная система
Doors. Целая часть этого числа не превосходит $10^6$.
Витя знает, что операционная система Doors все равно производит
измерения таким образом, что дробные части совпадают при совпадении целых
частей, поэтому его интересует только целая часть этого числа.

Кроме указанных строк, в файле протокола может содержаться также другая
информация, которую Витя пока не хочет анализировать.

Всегда сначала запускается первое решение жюри, а затем второе. Кроме того, 
запуск решений происходит только после генерации теста, а, следовательно, и 
вывода в файл протокола информации об инициализации генератора случайных чисел.

\OutputFile

Для каждого из блоков в порядке их следования должны быть выведены три строки
информации. В первой строке выводится значение, которым был проинициализирован
генератор случайных чисел, в формате \texttt{At randseed = $x$}. Во второй и
третьей строках выводится время работы первого и второго решений соответственно,
в виде \texttt{First: $x_1$ ms} и \texttt{Second: $x_2$ ms}, где $x_i$ --- время
работы каждого из решений с отброшенной дробной частью.

Кроме этого, необходимо собрать информацию о том, на каких тестах каждое из
решений работало максимальное время. Эта информация выводится после всей
информации о блоках. Если какое-то решение работало одинаково долго на 
нескольких тестах, то выбирается самый первый из блоков, на котором было
достигнуто такое время. 

Проверка производится автоматически, поэтому вывод вашей программы должен по 
возможности максимально совпадать с эталонным выводом!

\Example
\parindent=-2mm
\exmpwidewid=1.07\thelinewidth
\scriptsize
\begin{examplewide}
\exmp{%
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}%
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}
randseed = 43794135
Testing ..$\backslash$b\_mb, in=bring.in, out=bring.out, ext=, tl=100000000, ml=100000000 on bring.in
Successful termination (80 ms)
Work time: 80,11520 ms
Maximal memory usage: 10336 Kb
Testing ..$\backslash$b\_al, in=bring.in, out=bring.out, ext=, tl=100000000, ml=100000000 on bring.in
Successful termination (391 ms)
Work time: 390,56160 ms
Maximal memory usage: 2680 Kb
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}%
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}%
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}
randseed = 43903502
Testing ..$\backslash$b\_mb, in=bring.in, out=bring.out, ext=, tl=100000000, ml=100000000 on bring.in
Successful termination (110 ms)
Work time: 110,15840 ms
Maximal memory usage: 10328 Kb
Testing ..$\backslash$b\_al, in=bring.in, out=bring.out, ext=, tl=100000000, ml=100000000 on bring.in
Successful termination (310 ms)
Work time: 310,44640 ms
Maximal memory usage: 2680 Kb
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}%
{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}{-}%
}{%
At randseed = 43794135
First: 80 ms
Second: 390 ms
At randseed = 43903502
First: 110 ms
Second: 310 ms
Maximal work time for first: 110 at randseed = 43903502
Maximal work time for second: 390 at randseed = 43794135}
\end{examplewide}

\end{problem}
