%Idea: Ilya Razenshteyn
%Statement: Ilya Razenshteyn

\begin{problem}{Разрезы}{cuts.in}{cuts.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

Рассмотрим ориентированный взвешенный граф $G=(V,\:E)$ с двумя
выделенными вершинами $s$ и $t$.
Веса всех ребер~--- натуральные числа.
Назовем $s-t$ разрезом пару множеств вершин $S$ и $T$ такую,
что выполняются следующие условия:

\begin{enumerate}
\item $S \cup T = V$,
\item $S \cap T = \emptyset$,
\item $s \in S$, $t \in T$.
\end{enumerate}

Назовем величиной разреза $(S,\:T)$ суммарный вес ребер,
которые направлены из $S$ в $T$.
Упорядочим все $s-t$ разрезы $G$ по неубыванию величины.
Вам нужно вывести первые $k$ разрезов в этом порядке.

\InputFile

В первой строке записаны два натуральных числа $n$ и $m$~--- количество
вершин и ребер в графе ($1 \leqslant n \leqslant 50$,
$1 \leqslant m \leqslant 300$).
В следующих $m$ строках находятся описания ребер~--- три натуральных
числа $a$, $b$ и $c$,
которые задают ребро, идущее из вершины $a$ в вершину $b$ с весом $c$
($1 \leqslant a, b \leqslant n$, $1 \leqslant c \leqslant 10^9$).
Гарантируется, что в графе нет кратных ребер и петель (однако могут
быть два ребра, направленные друг навстречу другу).
Последняя строка содержит одно натуральное число $k$~--- количество
разрезов, которые необходимо вывести ($1 \leqslant k \leqslant 300$,
$k$ не превосходит общее количество разрезов в графе).

Вершины $s$ и $t$ имеют номера $1$ и $n$ соответственно.

\OutputFile

Выведите искомые $k$ разрезов по одному на строке. Разрез задается
строкой, состоящей из $n$ символов. $i$-й символ равен нулю, если
вершина с номером $i$ лежит в $S$, в противном случае $i$-й символ
должен равняться единице. Если несколько разрезов имеют одинаковую
величину, то вы можете вывести их в любом порядке.

\Example

\begin{example}
\exmp{
6 6
1 2 1
2 3 2
2 4 3
3 5 3
4 5 2
5 6 1
16
}{
011111
000001
011001
011101
010101
010001
011011
001001
000101
001011
010111
001111
000011
010011
000111
001101
}%
\end{example}

\Note

Если ваша программа пройдет тесты с $k = 1$, то она получит
не меньше $30\%$ баллов.

\end{problem}
