%Idea: Petr Mitrichev
%Statement: Petr Mitrichev

\begin{problem}{Суммы без модуля}{sum.in}{sum.out}{3 секунды}{64 мегабайта}

Участники сборов приезжают на сборы группами, и их необходимо заселить
в гостиницу. Недолго думая,
администратор гостиницы селит $i$-ю группу в комнаты с номерами
с $l_i$ по $r_i$ включительно, по одному человеку
в комнату (соответственно, в $i$-й группе $r_i-l_i+1$ человек).
Комнаты не резиновые, а именно вмещают лишь
$k-1$ человек. Как только в комнату заселяется $k$-й человек,
все обитатели этой комнаты обижаются и уезжают домой
(включая только что заселившегося).

Вдохновленный новым эффективным методом заселения, администратор решил
применить подобный метод для завтраков, обедов и ужинов участников сборов.
А именно, на $j$-й прием пищи приглашаются лишь участники
из комнат с номерами с $s_j$ по $t_j$ включительно. Вам необходимо подсчитать,
сколько порций нужно готовить на каждый прием пищи.

\InputFile

В первой строке записаны три натуральных числа~--- число комнат $n$
($1 \le n \le 100\,000$), характеристика вместимости комнаты $k$
($2 \le k \le 5$), и количество произошедших на сборах событий $m$
($1 \le m \le 100\,000$). В последующих $m$ строках описаны сами
произошедшие события в хронологическом порядке, по одному на строке.

Каждое событие описывается тремя целыми числами.
Заезд очередной группы участников описывается как <<1 $l$ $r$>>, где
$l$ и $r$ задают диапазон номеров комнат для заселения
($1 \le l \le r \le n$). Очередной прием пищи описывается как <<2 $s$ $t$>>,
где $s$ и $t$ ($1 \le s \le t \le n$) задают диапазон номеров комнат,
приглашенных в столовую.

\OutputFile

На каждый запрос второго вида выведите количество кушающих участников
на отдельной строке.

\Example

\begin{example}
\exmp{
3 3 9
1 1 3
1 1 2
1 1 1
2 1 3
2 1 2
1 1 3
1 3 3
2 1 3
2 1 2
}{
3
2
1
1
}%
\end{example}

\end{problem}
