\begin{problem}{Наименьшее общее кратное}{нет}{нет}{нет}{{нет}}

Даны натуральные числа $n$ и $k$ ($1 \leq k \leq n \leq 1000$).
Требуется выбрать $k$ различных целых чисел $a_1, \, a_2, \, \ldots, \, a_k$
от $1$ до $n$ так, чтобы наименьшее общее кратное (НОК) этих чисел было
как можно больше.

\InputFile

Входные файлы к этой задаче являются открытыми; их можно найти по адресу
\t{http://10.24.13.239/lcm/}.
Каждый входной файл содержит два числа через пробел --- $n$ и $k$.

\OutputFile

Решением задачи считается набор выходных файлов, соответствующих входным,
заархивированный архиватором RAR. Архив должен содержать по одному файлу
\t{XX.out} на каждый входной файл \t{XX} (без
расширения) или на любую часть этих файлов,
и не должен содержать никаких других файлов и папок.

Первая строка каждого выходного файла должна содержать целое число ---
НОК выбранных чисел $a_1, \, a_2, \, \ldots, \, a_k$. Во второй строке
выведите сами эти числа через пробел. Необходимо, чтобы
$1 \leq a_1 \leq a_2 \leq \ldots \leq a_k \leq n$.

При отсылке производится проверка на соответствие всех файлов в архиве
формату вывода, и результат сообщается участнику. Независимо от этого
результата, оценка решения участника производится по последнему посланному
архиву с ответами.

\Scoring

Оценка за решение --- это сумма оценок за каждый тест, округл\"енная до
ближайшего целого числа. Оценка за отдельный тест вычисляется следующим
образом. Каждому тесту $X$ соответствует максимальное количество баллов
$B_X$, которое можно за него получить. Если ответ на тесте некорректен,
оценка равна нулю. В противном случае оценка --- это
$\frac {L} {M} \cdot B_X$, где $L$ --- это НОК, полученное участником,
а $M$ --- это максимальное изо всех НОК, полученных всеми участниками и
жюри за всю олимпиаду на этом тесте. В частности, если участник выбрал
$a_i$ так, что $L$ и есть максимальное НОК, которое удалось получить на
этом тесте, оценка за тест $X$ будет равна $B_X$. Максимальные баллы за
каждый тест одинаковы. Сумма максимальных баллов по всем тестам равна $100$.

\Examples

\renewcommand {\InputFileName} {Пример входного файла}
\renewcommand {\OutputFileName} {Пример выходного файла}

\begin{example}%
\exmp{
5 5
}{
60
1 2 3 4 5
}%
\exmp{
10 3
}{
630
7 9 10
}%
\end{example}

\end{problem}
