\begin{problem}{Контрразведка}{restore.in}{restore.out}{2 секунды}

Однажды\dots Нет. Давным-давно, в одной далекой галактике\dots
Нет. Ладно. В общем была страна. В этой стране было некоторое количество
городов, соединенных дорогами. Как любая уважающая себя страна, эта
страна содержала армию и, в частности, контрразведку, цель 
которой --- вычислять вражеских шпионов, дабы сохранить государственные
тайны в целости и сохранности. 

Итак, как-то раз на пульте штаба контрразведки
раздался сигнал\dots 
На территории страны был зафиксирован сигнал от
передатчика, который, судя по всему, принадлежит вражескому шпиону. Сигнал
представляет собой минимальное количество дорог, которые нужно пройти,
чтобы попасть от города со шпионом в город, где находится штаб. 

Каждый день ровно в 9:00 компьютер записывает сегодняшние показания
датчика, подающего сигнал. В то же время, за одну ночь шпион 
перемещается из одного города в другой. При этом город,
в который перемещается шпион, соединен дорогой с городом, в котором
он находился до этого.
Ввиду того, что сигнал записывали достаточно долго, он был сжат 
следующим способом: записывается значение сигнала, и 
сколько раз подряд подобное значение было зафиксировано. 

Вам требуется
проанализировать журнал компьютера контрразведчиков и посчитать, 
сколько возможно различных последовательностей перемещений шпиона по стране,
если изначально он мог быть в любом городе. Ввиду секретности данных 
ответ требуется вывести по модулю некоторого числа $p$.

\InputFile

Первая строка входного файла содержит числа $n$ ($1 \le n \le 30$),
$m$ и $p$ ($1 \le p \le 10^9$) --- количество городов в стране,
количество дорог, соединяющих города, и число, по модулю которого требуется
получить ответ. 

Далее $m$ строк содержат по два числа --- номера городов, соединенных
дорогой. Никакие два города не соединены дорогой более одного раза, также
никакой город не соединен дорогой сам с собой.

Затем следует число $s$ --- вершины, в которой находится штаб контрразведки.

Далее число $t$ --- количество записей в журнале компьютера ($1 \le t \le 50$).

И затем $t$ строк по два числа $a_i$ и $b_i$ --- запись, означающая,
что значение сигнала $a_i$ было зафиксировано $b_i$ раз подряд 
($1 \le b_i \le 10^9$).

\OutputFile

Выведите единственное число --- количество возможных последовательностей
перемещений шпиона.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
3 2 17
1 2
2 3
2
2
1 1
0 1
}{
2
}%
\end{example}

\end{problem}
