\begin{problem}{Двоичный поиск}{нет}{нет}{2 секунды}{64 мегабайта}

Задан массив $x_1, x_2, \ldots x_n$, такой что $x_1<x_2<\ldots <x_n$ 
и число $y$. Вам требуется найти минимальное $i$, такое что 
$y \le x_i$. Если для всех $i$ выполнено $y > x_i$, то будем
считать, что ответ равен $n + 1$.

Для этого разрешается задавать оракулу вопросы вида:
``Верно ли, что $y \le x_i$?''. Он отвечает на них ``Да''
или ``Нет''. Требуется найти искомое $i$ за минимальное
количество вопросов. Проблема в том, что оракул отвечает
правильно не на все вопросы. А именно, он может ответить
неправильно не более чем на один вопрос.

В этой задаче вам требуется написать программу, которая
будет использовать модуль. В начале вы должны вызвать функцию
``\t{getN}'', которая вернет размер массива ($1 \le n \le 60$).
После этого вы можете вызывать функцию ``\t{query(i)}'',
которая соответствует вопросу ``Верно ли, что $y \le x_i$?''.
Эта функция возвращает ``\t{true}'', если оракул отвечает,
что ``Да'', и ``\t{false}'', если оракул отвечает ``Нет''.
Вы также можете вызвать процедуру ``\t{answer(i)}'',
если считаете, что ответ равен $i$. 

Если ваша программа дает правильный ответ и делает
минимальное возможное количество вопросов, вы получаете
полный балл за тест.
В противном случае, если ваша программа дает неправильный ответ или делает
больше вопросов, чем требуется, вы получаете 0 баллов за тест.
Частичная оценка теста не производится.

Для тестирования своей программы вы можете использовать
демоверсию модуля, которую вы можете скачать на сайте
\t{http://10.24.13.239/BinSearch/}. В этой версии
вы выступаете в роли оракула для своей программы.

Чтобы ваше решение было принято на проверку, оно должно
корректно работать при $n=1$.
        
\Example

Приведем пример работы программы. Пусть вызов ``\t{getN}''
вернул 1. Тогда требуется вызвать ``\t{query(1)}'' два раза.
Если оба раза возвращенное значение одинаковое, ответ равен
1, если возвращалось ``\t{true}'', или 2, если
возвращалось ``\t{false}''. Если же вызовы вернули различные
значения, то значит оракул один из двух раз ответил неправильно.
Тогда требуется сделать еще один вызов, и ответ равен 1 или 2,
в зависимости от того, каких ответов было больше.

\end{problem}
