\begin{problem}{Практическая геология}{geology.in}{geology.out}{4 секунды}{64 мегабайта}

Одной небольшой, но очень талантливой группе ученых удалось разработать
принципиально новый способ работы с рельефом местности. Они разработали
установку, которая будучи помещенной в некоторую точку, увеличивает высоту
рельефа (над уровнем моря) в ее окрестности.

В данный момент проект находится в разработке и вам поручено разработать
модуль программного комплекса, сопровождающего установку. Поставленная задача
выглядит так: в начальный момент времени рельеф представляет собой прямую, 
высота всех точек которой равна нулю. Далее в некоторые точки прямой
помещаются разработанные учеными излучатели. Их мощность регулируется таким
образом, что если излучатель помещен в точку $x$, то рельеф меняется следующим
образом: в точке $x$ высота увеличивается на $p$, а далее для произвольной точки
$x_1$ ее высота равна $h + max(p - |x - x_1|, 0)$, где $h$ --- старая высота точки,
а $p$ --- мощность излучающей установки.
Периодически геологов интересует информация о том, какая площадь земли находится
под точками рельефа по координате $y$ 
между произвольными точками $i_1$ и $i_2$ по координате $x$. Предоставьте им ее.

\InputFile

В первой строке входного файла находится число $n$ --- количество операций, выполняемых
с прямой ($1 \le n \le 10^5$). Далее следует $n$ строк, описывающих сами операции. Строка имеет вид 
либо \t{<<ADD x p>>} --- в таком случае установка мощности $p$ помещается в точку $x$,
либо \t{<<QUERY $x_1$ $x_2$>>} --- тогда геологов интересует площадь земли на прямой
от точки $x_1$ до точки $x_2$. Все числа во входном файле целые, 
$1 \le x, x_1, x_2 \le 10^5$, $1 \le p \le 10^6$.

\OutputFile

Для каждой операции \t{QUERY} выведите площадь земли между точками
$x_1$ и $x_2$ с точностью до 3 знаков после запятой.

\Examples

\begin{example}%
\exmp{
4
ADD 2 1
QUERY 1 2
QUERY 2 3
QUERY 1 3
}{
0.500
0.500
1.000
}%
\end{example}

\end{problem}
