\begin{problem}{Веселая игра}{game.in}{game.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

В террористических лагерях радикальной группировки <<Format C:>>
очень популярна следуюшая игра: в круг становятся $n$ террористов
и по очереди стреляют друг в друга, пока не останется только один,
который объявляется победителем. Первым стреляет террорист с номером
1, далее террорист с номером 2 и т.д. После террориста с номером
$n$ снова стреляет террорист с номером 1. Если террорист, который
должен стрелять, уже убит, то ход переходит к следующему. При своем
выстреле террорист может сам выбирать, в кого ему стрелять.

Вам известны некоторые подробности о дружеских (да и о недружеских)
отношениях между террористами, что позволяет вам достаточно точно
определять, в кого он будет стрелять при своем ходе. Более формально,
вам задана некоторая матрица $A$ целых чисел. Пусть ходит террорист
с номером $i$. Посчитаем число $S$ --- сумму $a_{ij}$ по всем $j$ --- номерам
террористов, которые еще живы и $j \ne i$. Тогда вероятность выбора
для стрельбы террориста с номером $k \ne i$ равна $\frac{a_{ik}}{S}$.
При этом террорист с номером $k$ должен быть обязательно жив.

Террористы все разные, кто-то лучше стреляет, кто-то может хитро
пригнуться, если выстрелили в него, поэтому результат выстрела
может быть каким угодно. А именно, вероятность того, что террорист
с номером $k$ умрет после того как в него выстрелил террорист с номером
$i$, равна $b_{ik}$. Причем число $b_{ii}$ может быть каким угодно, но сам
в себя террорист стрелять никогда не будет.

Вам нужно посчитать, сколько в среднем ходов в данной игре будет
сделано, прежде чем она закончится.


\InputFile

Первая строка входного файла содержит число $n$ --- количество террористов
($2 \le n \le 15$). Далее следует $n$ строк по $n$ целых чисел --- матрица $A$
($1 \le a_{ij} \le 10000$). И затем $n$ строк по $n$ вещественных чисел --- 
матрица $B$ ($0.001 \le b_{ij} \le 1$). 

\OutputFile

Выведите, сколько в среднем потребуется ходов для завершения игры,
с точностью не менее 5 знаков после запятой.

\Examples

\begin{example}%
\exmp{
2
1 1
1 1
0.5 0.5
0.5 0.5
}{
2.00000
}%
\end{example}

\end{problem}
