% Автор: Александр Калужин
% Текст: Александр Калужин

\begin{problem}{В поисках доспехов\ldots}{armor.in}{armor.out}{2 секунды}

Благодаря вашим усилиям главный герой получил великолепное оружие.
Но для освобождения мира этого мало. Он быстро смекнул,
что ему не помешает приобрести доспехи.
Естественно, его интересуют самые мощные доспехи --- даэдрические.
Полный комплект доспехов состоит из $k$ элементов
(например, кольчуга, шлем, щит\ldots).
Герой хочет собрать полный комплект даэдрических доспехов.

В мире Morrowind существует $n$ городов. Некоторые пары городов
соединены дорогами.
По каждой дороге разрешено движение в обоих направлениях.
Между парой городов может быть более одной дороги.
Не существует дороги, ведущей из города в себя. Всего $m$ дорог.
За то, чтобы пройти по любой дороге, герой
должен заплатить определённую сумму денег.
В каждом городе есть оружейный магазин.
Там можно покупать составляющие комплекта.
Если купить что-нибудь в некотором магазине,
то на все последующие покупки в этом магазине
предоставляется скидка, зависящая от магазина и покупки.
Несколько скидок в одном магазине складываются: например,
после покупки в каком-то магазине вещей, дающих скидки 5\% и 7\%,
следующая покупка в этом магазине будет стоить на 12\% дешевле.

Главный герой живёт в городе $v$. Он хочет купить все $k$ элементов
доспехов (каждого по одной штуке) и вернуться домой, потратив
как можно меньше денег. Вы просто обязаны ему помочь!

\InputFile

В первой строке входного файла записаны целые числа $n$ ($1 \le n \le 50$),
$m$ ($1 \le m \le 500$), $k$ ($1 \le k \le 7$) и $v$ ($1 \le v \le n$).
Далее следует $n$ строк с описанием магазинов.
В $(i + 1)$-й строке находится описание магазина, расположенного в $i$-м
городе: оно состоит из $k$ пар целых чисел.
Первое число --- стоимость $j$-ой составляющей ($1 \le a_{ij} \le 10^6$,
либо $a_{ij} = 0$, если купить нельзя; все $a_{ij}$ кратны $100$),
а второе --- скидка в процентах, если купить $j$-ю составляющую
в $i$-ом магазине ($0 \le p_{ij} \le 10$). Далее следует $m$ строк
с описанием дорог. Каждая строка содержит три целых числа $a$, $b$ и $c$ ---
номера городов, которые соединяет дорога, и стоимость проезда по ней
($1 \le a, \, b \le n$, $a \ne b$, $1 \le c \le 10^6$).

\OutputFile

В выходной файл выведите единственное число --- минимальную сумму,
необходимую герою, либо $-1$, если полный комплект доспехов
собрать невозможно.

\Example

\begin{example}%
\exmp{
2 1 2 1
500 0 500 0
300 10 500 5
1 2 50
}{
850
}%
\end{example}

\end{problem}
