%Idea: Petr Mitrichev
%Statement: Petr Mitrichev

\begin{problem}{Префиксные коды-6}
{code.in}{code.out}
{2 секунды}{64 мегабайта}

Кодирование символов последовательностями нулей и единиц --- одна из первых
проблем, с которой столкнулись пионеры компьютерной науки. \emph{Кодом}
называется соответствие каждому символу из некоторого алфавита $S$ непустой
последовательности нулей и единиц (будем называть её \emph{записью}
соответствующего символа).

Вот несколько примеров кодов, на которых будут иллюстрироваться
дальнейшие определения.
Во всех примерах мы будем рассматривать алфавит из 4 символов: $\{A,B,C,D\}$.
\begin{enumerate}
\item $A \rightarrow 000$, $B \rightarrow 001$,
      $C \rightarrow 01$,  $D \rightarrow 10$.
\item $A \rightarrow 11$,  $B \rightarrow 00$,
      $C \rightarrow 10$,  $D \rightarrow 01$.
\item $A \rightarrow 0$,   $B \rightarrow 00$,
      $C \rightarrow 000$, $D \rightarrow 1$.
\end{enumerate}

Код является \emph{префиксным}, если ни для каких двух различных
символов запись одного из них не является началом записи второго
(а также записи никаких двух символов не должны совпадать). Например,
коды 1 и 2, приведённые выше, являются префиксными, а код 3~--- нет.

Код является \emph{алфавитным}, если записи всех символов, взятых
в алфавитном порядке по возрастанию, идут в лексикографическом порядке
по возрастанию. Напомним, что строка $X$ идёт в лексикографическом
порядке раньше строки $Y$, если строка $X$ является началом строки $Y$,
или если на первом слева месте, где символы строк $X$ и $Y$ не совпадают,
в строке $X$ идёт меньший символ. Например, следующие строки
расположены в лексикографическом порядке:
$0 < 00 < 000 < 1 < 100 < 101 < 11 < 110$.

Из приведенных выше кодов только код 1 является алфавитным.

Пусть для каждого символа известна его частота~--- целое число.
Тогда \emph{эффективностью} кода называется сумма длин записей
всех символов, умноженных на частоты соответствующих символов. Например,
если частота буквы A~--- 5, B~--- 1, C~--- 7, D~--- 3, то эффективность
кода 1 равна $5 \cdot 3 + 1 \cdot 3 + 7 \cdot 2 + 3 \cdot 2 = 38$,
эффективность кода 2 равна 32, а эффективность кода 3 равна 31.

По заданным частотам символов найдите алфавитный префиксный код с минимальной
эффективностью. Если таких кодов несколько, найдите любой из них.

\InputFile

В первой строке входного файла записано число $N$, $1 \le N \le 100\,000$
--- количество символов в алфавите.
Во второй строке записаны частоты этих символов, разделённые пробелами.
Частоты~--- целые числа между 1 и $1\,000\,000$ включительно. Частоты
записаны в том же порядке, в котором идут соответствующие символы в алфавите.

\OutputFile

В выходной файл выведите $N$ строк, $i$-я из которых должна содержать
запись $i$-го символа.

\Example
\begin{example}
\exmp{
4
5 1 7 3
}{
00
01
10
11
}%
\exmp{
4
5 1 3 7
}{
00
010
011
1
}%
\end{example}

\end{problem}
