\begin{problem}{Дележ сдачи}{change.in}{change.out}{2 секунды}{64 мегабайта}%{}{}{}

Аня, Ваня и Таня купили одну шоколадку на троих, каждый при этом внес в общий фонд покупки
одинаковую сумму денег. Им выдали сдачу $n$ монетами, и они хотят разделить эту сдачу как
можно более честно на троих. Для того, чтобы дележ был максимально честным, они решили
минимизировать среднеквадратичное отклонение, вычисляемое по формуле
$$\sqrt{{(x_1-{1\over3}s)^2+(x_2-{1\over3}s)^2+(x_3-{1\over3}s)^2}\over3},$$
где $x_1$, $x_2$, $x_3$ --- суммы денег, которые получат Аня, Ваня и Таня после того,
как все монетки будут распределены между ними, а $s$ --- общая сумма денег в сдаче.
Помогите им поделить сдачу как можно более честно!

\InputFile
В первой строке входного файла задано число $n$ --- число монеток в сдаче.
Во второй строке записаны $n$ целых положительных
чисел, обозначающих достоинство монет в копейках (общая сумма сдачи не превосходит
2 рублей, т.е. $1\le s\le 200$).
Так как неизвестно, к какому периоду времени относится описываемая ситуация,
достоинства монет могут быть произвольными (но они обязательно записываются целыми числами)!

\OutputFile

В выходной файл необходимо выдать ровно три строки --- описание того, какие монеты
получат Аня, Ваня и Таня соответственно при наиболее честном дележе.
Первое число, которое должно быть выведено в $i$-й строке ($k_i$)
обозначает число монет, остальные $k_i$ чисел обозначают их
достоинства. Если решений несколько, то разрешается вывести любое из них.

\Example
\begin{example}
\exmp{
1
17
}{
1 17
0
0
}%
\exmp{
3
1 1 1
}{
1 1
1 1
1 1
}%
\exmp{
4
1 3 5 7
}{
1 7
2 1 3
1 5
}%
\end{example}

\end{problem}