\begin{problem}{Интернет-банкинг}{bank.in}{bank.out}{2 секунды}

%Автор задачи: Антон Феськов
%Автор условия: Федор Царев

\emph{Интернет-банкинг}~--- это современная технология, которая позволяет клиентам
банка получать доступ к информации о своих счетах с помощью сети Интернет из
практически любой точки земного шара. Разумеется, при использовании интернет-банкинга
большую роль играют вопросы безопасности. Поэтому для доступа к системе Интернет-банкинга
пользователю необходимо ввести пароль. 

Система Интернет-банкинга \emph{Bank 2.0}, используемая одним \emph{Очень Крупным Банком}, использует
следующий способ ввода пароля. Серверной частью системы случайно генерируются
$n$ строк $s_1, \ldots, s_n$, каждая из которых состоит из $m$ строчных букв латинского алфавита~(предполагается,
что пароли состоят только из таких букв). 

При вводе пароля пользователю разрешается
выполнять такую операцию: выбрать из данных строк две~(обозначим их как $s_i$ и $s_j$, $1 \le i, j \le n$, $i \ne j$) и 
некоторую позицию $k$~($1 \le k \le m$) в них, после чего поменять местами $k$-е символы в $s_i$ и $s_j$.
Например, если $s_i=\mbox{<<\texttt{abcde}>>}$, $s_j=\mbox{<<\texttt{vwxyz}>>}$, $k=3$, то после выполнения этой операции
будут верны следующие равенства: $s_i=\mbox{<<\texttt{abxde}>>}$ и $s_j=\mbox{<<\texttt{vwcyz}>>}$. Для ввода пароля 
пользователю необходимо за \emph{минимальное} число таких операций добиться состояния,
в котором хотя бы одна из строк $s_1, \ldots, s_n$ совпадает с $p$.

Ваша задача состоит в том, чтобы написать программу, которая по заданному набору строк 
$s_1, \ldots, s_n$ и паролю пользователя $p$ определит минимальное число операций указанного типа,
которые необходимо выполнить для ввода пароля, а также найдет способ ввода пароля за
такое число операций.

\InputFile

Первая строка входного файла содержит целое число $n$~($2 \le n \le 100$).
Каждая из последующих $n$ строк содержит строки $s_1, \ldots, s_n$. Все 
они состоят только из строчных букв латинского алфавита и имеют одинаковую
длину $m$~($2 \le m \le 100$).

Последняя строка входного файла содержит пароль пользователя $p$. Его длина
равна $m$, и он состоит только из строчных букв латинского алфавита.

\OutputFile

Первая строка выходного файла должна содержать минимальное число $c$ операций,
необходимых для ввода пароля. Если с помощью описанных в условии операций пароль
ввести нельзя, то выведите в первой строке <<$-1$>>.

В случае существования решения следующие $c$ строк должны содержать описания операций.
Операции должны быть перечислены в порядке их применения, каждая из строк
должна содержать три целых числа: $i$, $j$ и $k$~($1 \le i, j \le n$, $i \ne j$, $1 \le k \le m$).
Эти числа означают, что соответствующая операция состоит в обмене $k$-ых символов строк
$s_i$ и $s_j$. 

\Examples

\begin{example}%
\exmp{
3
abc
cab
bca
acb
}{
2
1 3 2
1 2 3
}%
\exmp{
3
abc
cab
bca
acd
}{
-1
}%
\end{example}

\end{problem}
             