\begin{problem}{Большой огромный коллайдер}{collider.in}{collider.out}{5 секунд}

% Автор: Владимир Ульянцев
% Текст: Михаил Дворкин

Приехав в Хоббитанию, белый маг Гэндальф принялся рассказывать Бильбо
последние новости из Средиземья. Больше всего впечатлительного хоббита поразил
рассказ о {\em Большом огромном коллайдере} --- только представить себе
гигантских размеров кольцо, зарытое под землей!

Вдохновленный рассказом мага, Бильбо решил смастерить собственный коллайдер
прямо у себя в норе. До начала строительства нора представляет собой множество
комнат, причем некоторые пары комнат соединены коридорами. Как это принято у
хоббитов, из любой комнаты в любую другую можно добраться по коридорам
ровно одним способом.

Бильбо хочет прокопать новые коридоры в норе, но так как копать будут только
Фродо и сам Бильбо% (не Гэндальф же!)
, есть возможность прокопать только один или два новых
коридора.

После этого последовательность из нескольких комнат будет названа коллайдером.
При этом должны быть выполнены следующие условия: первая комната в этой
последовательности соединена коридором со второй, вторая~--- с третьей, и так
далее, наконец, последняя комната последовательности должна быть соединена
с первой. Кроме того, каждая комната может входить в эту последовательность не
более одного раза.

Помогите Бильбо выбрать такие один или два новых коридора, чтобы коллайдер имел
максимальную возможную длину, то есть состоял из максимального возможного
числа комнат.

\InputFile

В первой строке входного файла содержится целое число $n$
($3 \le n \le 100\,000$) --- число комнат в норе Бильбо.

В следующих $n - 1$ строках содержатся по два целых числа --- номера комнат,
соединенных коридорами. Комнаты нумеруются от $1$ до $n$.

\OutputFile

В первую строку выходного файла выведите максимально возможное число комнат
в коллайдере.

На следующих одной или двух строках выведите пары номеров комнат, между
которыми следует прокопать новые коридоры.

Если существует несколько возможных планов строительства коллайдера
максимальной длины, выведите любой из них.

\Examples

\begin{example}%
\exmp{
4
1 2
2 3
3 4
}{
4
1 4
}%
\exmp{
4
1 2
1 3
1 4
}{
4
2 3
2 4
}%
\end{example}

\bigskip

В первом примере коллайдер состоит из комнат с номерами 1, 2, 3 и 4 (именно
в этом порядке), во втором примере~--- 1, 3, 2, 4.

\end{problem}
             