% Автор: Андрей Лопатин
% Текст: Андрей Лопатин

\begin{problem}{Помоги жюри!}
{help.in}{help.out}
{1 секунда}{16 мегабайт}

К окончанию сборов члены жюри обнаружили, что на их жёстких дисках
страшный беспорядок. А именно, в кучу свалены решения участников, 
решения жюри и всякие прочие не относящиеся к делу программы.
Разгрести этот завал за разумное время не представляется возможным.
Поэтому мы решили обратиться за помощью к вам.

В первую очередь жюри сборов хочет отделить программы, написанные
когда-либо членами жюри, от всего остального. Поэтому вашей задачей
будет написать программу, определяющую, является ли автором заданной
программы на языке <<Паскаль>> или <<Дельфи>> кто-либо из членов жюри
нынешних сборов.

\InputFile

Во входном файле задана корректная программа на языке <<Паскаль>> или
<<Дельфи>>.

\OutputFile

В выходном файле выведите <<\t{YES}>>, если автором программы является
кто-то из членов жюри сборов, и <<\t{NO}>> в противном случае. 

\Scoring

Гарантируется, что общее число тестов, включая тест из условия, не
превышает 16. 
При неверной попытке вам возвращается номер теста и результат работы
программы.
Общее число попыток ограничено 99. Ваша оценка за задачу будет зависеть
от количества неверных попыток, сделанных до момента сдачи задачи.
В первые 30 минут тура задачу сдавать нельзя, при этом попытки сдачи
в это время будут засчитаны как неверные. Максимальная оценка
за задачу --- 100 баллов.

\Example

\begin{examplewide}%
\exmp{
type
~~~~int = longint;
const
~~~~NMAX = 25;
~~~~count: array [1..9] of int = (15, 25, 35, 45, 55, 65, 75, 85, 95);
var
~~~~i, j: int;
~
begin
~~~~assign(output, 'tmp.txt');
~~~~rewrite(output);
~
~~~~randseed := 321123;
~~~~for i := 1 to 9 do begin
~~~~~~~~write(random(9) + 1);
~~~~~~~~for j := 1 to count[i] do
~~~~~~~~~~~~write(random(10));
~~~~~~~~writeln;
~~~~end;
end.
}{
YES
}%
\end{examplewide}

\end{problem}
