\begin{problem}{Квантовый трибитный компьютер}{bit2.in}{bit2.out}{2 секунды}

Проект трибитного компьютера оказался провальным, однако уч\"еные не унывают
и уже приступили к разработке техники следующего поколения --- Квантового
Трибитного Компьютера (КТБК). Они считают проект ТБК лишь разминкой перед
скорым открытием, которое потряс\"ет весь мир.

Уч\"еные опять говорят про мощь своего нового детища, про череду связанных
с его разработкой мелких технических проблем, и так далее в том же духе.
К делу.

Вас опять привлекли к решению проблем, связанных с инициализацией. Конечно,
с квантовыми компьютерами вс\"е далеко не так просто, как с обычными --- ведь,
изменив состояние одного квантового бита, вы неизбежно влияете на состояния
всех остальных. Если учитывать это влияние и последовательно инициализировать
все биты памяти, затраты времени будут просто огромными. Поэтому предлагается
использовать другой подход. Уч\"еные разработали широкомасштабные управляемые
импульсы (ШУИ), которые одинаковым образом изменяют состояния всех квантовых
битов компьютера, прич\"ем характер изменений известен заранее. ШУИ также
удобны тем, что не занимают много времени.

Первый вопрос, на который необходимо ответить --- существует ли такая
последовательность применения импульсов, что после не\"е вся память КТБК
зануляется. Напишите компьютерную программу, которая решит эту задачу.

Формально, каждый бит памяти может пребывать в одном из $n$ состояний,
пронумерованных числами $0$, $1$, \ldots, $n - 1$. Импульс $f$ можно
рассматривать как функцию $f: \{0, \, 1, \, \ldots, \, n - 1\} \rightarrow
\{0, \, 1, \, \ldots, \, n - 1\}$; эта функция применяется сразу ко всем
битам памяти. Например, если $f (3) = 5$, то при применении импульса $f$
все биты, находившиеся в состоянии $3$, перейдут в состояние $5$. Уч\"еные
умеют применять импульсы $f_1, \, f_2, \, \ldots, \, f_k$. Требуется выяснить,
существует ли последовательность импульсов, которая независимо от начального
состояния памяти переводит все биты в состояние $0$.

Напишите программу, которая:
\begin {itemize}
 \item читает из входного файла последовательность импульсов,
 \item проверяет, что обнуление всей памяти возможно и
 \item выводит ответ в выходной файл.
\end {itemize}

\InputFile

Во входном файле содержится один или несколько наборов входных данных.
В первой строке находится одно целое число $T$ ($1 \leq T \leq 10$)
--- количество наборов. Каждый набор описывается несколькими строками. Первая
из них содержит два целых числа --- $n$ и $k$ ($1 \leq n \leq 200$,
$1 \leq k \leq 5$). Здесь $n$ --- количество состояний одного бита
памяти, а $k$ --- количество различных импульсов, которые можно применить.
Следующие $k$ строк содержат описания импульсов, по одному на строке; $i$-ая
из этих строк содержит $f^i_0$, $f^i_1$, \ldots, $f^i_{n - 1}$, прич\"ем
$f^i_j$ --- значение, которое принимают биты в памяти в состоянии $j$ под
действием импульса $i$.

\OutputFile

Выведите в выходной файл $T$ строк, по одному слову на каждой. В $i$-ой
строке должно стоять слово ``\t{YES}'', если для $i$-го набора входных
данных зануление всей памяти возможно, и ``\t{NO}'' в противном случае.

\Examples

\begin{example}%
\exmp{
2
5 2
1 2 3 4 0
2 3 4 0 1
5 2
1 2 3 4 0
3 3 4 0 1
}{
NO
YES
}%
\end{example}

\end{problem}
