\begin{problem}{Скобки}{parenth.in}{parenth.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

\emph{Правильной скобочной последовательностью} называется такая последовательность
круглых и квадратных скобок, которая могла бы встречаться в каком-нибудь арифметическом
выражении. Например, последовательности \texttt{()[]} и \texttt{([])}
 являются правильными скобочными
последовательностями, а последовательности \texttt{(][)} и
\texttt{)()(} --- нет. Считается, что круглые
и квадратные скобки равноправны, но круглой открывающей скобке обязательно должна
соответствовать круглая закрывающая, а квадратной --- квадратная.

Скобки считаются упорядоченными в таком порядке: `\texttt{(}', `\texttt{)}',
`\texttt{[}', `\texttt{]}'. Например, `\texttt{)}' больше
чем `\texttt{(}', но меньше чем `\texttt{[}', а максимальной из всех скобок считается `\texttt{]}'.

Говорят, что одна скобочная
последовательность \emph{лексикографически меньше} другой, если существует такое
число $k$, что первые $k$ скобок
в них совпадают, а $k+1$-ая скобка в первой меньше, чем во второй.

Программист Вася выписал на бумажке все правильные скобочные последовательности длины
$2n$ таким образом, что каждая написанная
скобочная последовательность лексикографически меньше
следующей за ней. Он очень обрадовался, что теперь может по
\emph{лексикографическому номеру} скобочной последовательности
найти саму последовательность (последовательности, записанные на бумажке,
 нумеруются, начиная с 1).
Однако бумажка потерялась... А повторять эту огромную работу Васе лень...
Помогите бедному Васе
написать программу, которая бы выдавала правильную скобочную последовательность по ее
лексикографическому номеру!

\InputFile

Во входном файле задано число $n$ ($1 \le n \le 20$)
и произвольное натуральное число $A$ --- лексикографический
номер искомой последовательности.

\OutputFile

В первой строке выходного файла должна содержаться искомая скобочная последовательность.

\Example
\begin{example}
\exmp{
2 1
}{
(())
}%
\exmp{
2
3
}{
()[]
}%
\end{example}

\end{problem}