\begin{problem}{Не курить!}{smoking.in}{smoking.out}{2 секунды}

Вася --- хороший парень. Но у него есть плохая привычка --- он курит.
Вс\"е то время, сколько Петя дружит с Васей, он пытается отучить его от
этого. Но ему это так и не удалось, потому что Вася не хочет бросать курить.

Недавно Петя придумал способ, как отучить своего друга от курения.
Вася --- неряха, поэтому его сигареты не лежат в пачке, а разбросаны
по огромному столу. Петя хочет брать несколько сигарет в день незаметно
для Васи. Вася не заметит пропажи сигарет, если в день будет пропадать
не более одной сигареты. Кроме того, Петя должен брать только ту сигарету,
которая пересекается с какой-нибудь другой сигаретой на столе.
Помогите Пете узнать, сможет ли он начать реализацию своего плана.

\InputFile
Сигарета представляется как отрезок прямой. В первой строке входного файла
записано число $N$ ($1 \le N \le 125 \, 000$) --- количество сигарет на
Васином столе. Следующие $N$ строк содержат описания сигарет: $(i + 1)$-я
строка содержит координаты концов $i$-й сигареты --- целые числа
$x_1$, $y_1$, $x_2$, $y_2$
($-10 \, 000 \le x_1, y_1, x_2, y_2 \le 10 \, 000$).

\OutputFile
В первой строке выходного файла выведите слово ``\t {YES}'', если Пете
удастся начать реализацию своего плана. Вторая строка должна содержать
числа $i$ и $j$: $i$ --- номер сигареты, которую должен взять Петя,
$j$ --- номер сигареты, с которой она пересекается.

Если Петя не сможет взять ни одной сигареты, выведите в единственной
строке выходного файла ``\t {NO}''.

\Example

\begin{example}
\exmp{
2
0 0 2 2
0 2 2 0
}{
YES
1 2
}%
\exmp{
2
0 0 0 5
5 0 5 10
}{
NO
}%
\end{example}

\end{problem}