\begin{problem}{Паросочетание в недвудольном графе}{omax.in}{omax.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

После лекции по паросочетаниям в недвудольных графах Максим Александрович 
решил распределить между учащимися задания на зачет. В группе
Максима Александровича $n$ учащихся.
Он подготовил $n$ задач и на основании своих наблюдений на лекции 
для каждого учащегося решил, какие задачи будут для него достаточно трудны.

После этого он решил составить список, чтобы каждый учащийся получил задачу,
которая достаточно трудна для него, и каждая задача досталась ровно
одному учащемуся. Его немедленно заинтересовал вопрос --- а верно
ли, что существует ровно один способ составить такой список?
И если да, то кому какую задачу дать?

Эту задачу он предложил вам.

\InputFile

Первая строка входного файла содержит число $n$ ($1 \le n \le 100\,000$).
Каждая из следующих строк содержит сначала число $k_i$ ---
количество вопросов, которые достаточно трудны для $i$-го учащегося,
и затем $k_i$ чисел --- номера вопросов.

Общее количество трудных вопросов для всех учащихся не превышает 
$300\,000$.
                                                    
\OutputFile

Если существует единственный способ распределить вопросы,
выведите на первой строке выходного файла <<\t{YES}>>.
В этом случае на второй строке выведите $n$ чисел --- номера
вопросов, которые следует выдать учащимся.

В противном случае выведите <<\t{NO}>> на первой строке 
выходного файла.

\Examples

\begin{example}%
\exmp{
3
2 1 2
2 2 3
1 3
}{
YES
1 2 3
}%
\exmp{
3
2 1 2
2 2 3
2 1 3
}{
NO
}%
\exmp{
3
3 1 2 3
1 1
1 1
}{
NO
}%
\end{example}

\end{problem}
