\begin{problem}{Туризм}{tourism.in}{tourism.out}{2 секунды}{64 мегабайта}

Дана страна. В ней $n$ городов. Известно, что между любыми
двумя городами существует односторонняя дорога, причем ровно одна. Также
известно, что никакая дорога не ведет из города в тот же город. Также
известно, что можно добраться из любого города в любой другой, соблюдая направления дорог.

Некоторая туристическая компания планирует открыть свое представительство
в этой стране и с этой целью хочет открыть несколько туристических маршрутов.
Туристическим маршрутом называется такая последовательность номеров городов
$a_1, a_2, \ldots a_r$, что для любого $i$ от $1$ до $r-1$ существует
дорога из города с номером $a_i$ в город с номером $a_{i + 1}$, а также
существует дорога из города $a_r$ в город $a_1$.
Компания рассчитывает на туристов с различным количеством денег, поэтому
хочет открыть маршруты разной стоимости. Стоимость маршрута прямо пропорциональна
количеству городов в нем.

Вам дано описание дорожной системы в этой стране, а также последовательность
чисел $b_1, b_2 \ldots b_k$, которая задает количества городов в маршрутах,
которые хочет открыть компания. 

\InputFile

В первой строке входного файла находится число $n$ ($1 \le n \le 4001$).
Вторая строка представляет собой упакованное описание дорожной системы
страны в следующем виде. Для каждой вершины $i$ от $0$ до $n - 1$ строится
битовая строка из $n - i - 1$ бит. В ней для каждого $j$ от $i + 1$ до
$n - 1$ на позиции $j - i - 1$ (позиции в строке нумеруются с $0$) бит
равен $1$, если дорога из города с номером $i$ ведет в город с номером
$j$ и $0$ --- в противном случае. Города нумеруются с $0$.

После этого строится битовая строка $S = S_0 + S_1 + \ldots + S_{n-1}$,
где $S_i$ --- строка, построенная для вершины $i$ на предыдущем шаге.
Эта строка разделяется на группы по $6$ бит. В каждой группе биты
разворачиваются (то есть бит с номером $5$ меняется с битом с номером
$0$ и т.д). Если последняя группа содержит меньше 6 бит, то она дополняется
нулями.

После этого каждая группа из $6$ бит кодируется в символ по следующему
правилу: группа из $6$ представляется в виде числа от $0$ до $63$,
двоичной записью которого она является. После этого число заменяется на
символ таким образом:

\begin{enumerate}

\item
	Числам от $0$ до $9$ соответствуют символы от '0' до '9'.
\item
	Числам от $10$ до $35$ --- символы от 'A' до 'Z'.
\item
	Числам от $36$ до $61$ --- символы от 'a' до 'z'.
\item
    Числу $62$ соответствует символ '!', а числу $63$ --- '?'.
	
\end{enumerate}

Полученная после замены 6-битовых групп строка находится во входном
файле. 

Третья строка входного файла содержит число $k$ --- количество маршрутов,
которое планирует открыть компания.
В четвертой строке находится последовательность чисел $b_1 \ldots b_k$ ($3\le b_i\le n$) ---
количества городов в маршрутах, которые хочет открыть компания.

\OutputFile

Выведите $k$ строк по $b_i$ чисел в каждой --- маршруты, запрошенные компанией.
Если маршрута длины $b_i$ не существует, выведите число $-1$ вместо него.
Размер выходного файла не превосходит 2 мегабайт.

\Examples

\begin{example}%
\exmp{
3
5
1
3 
}{
0 1 2
}%
\end{example}

Комментарий: в приведенном примере вторая строка входного файла задает битовую
последовательность $000101$. После разворачивания 6-битовых групп получаем
$101000$. Для вершины с номером $0$ битовая строка равна $10$, для вершины с номером
$1$ --- $1$. Для вершины с номером $2$ строка пуста. Это значит, что существуют дороги
$0 \rightarrow 1$, $1 \rightarrow 2$ и $2 \rightarrow 0$.

\end{problem}
