\documentclass[a4paper,notitlepage,12pt]{article}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[cp1251]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[russian]{olymp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}

\renewcommand{\t}{\texttt}


\renewcommand{\contestname}{
Зимние учебно-тренировочные сборы по информатике\\
г. Москва, 14 января 2007 г.
}
\begin{document}

\centerline{\Large\bf Задачи вступительного семинара}

\vskip 2mm

\begin{tabular}{|l|p{10cm}|}
\hline
Фамилия, имя, отчество&\\
\hline
Класс&\\
\hline
Регион&\\
\hline
\end{tabular}

\medskip

Во всех задачах считается, что арифметические и логические действия
с целыми числами выполняются за $O(1)$.

\begin{enumerate}

\item
Дан связный граф $G$, содержащий не менее трех вершин.
Докажите эквивалентность следующих утверждений:
\begin{enumerate}
\item Для любых трех различных вершин $u$, $v$ и $w$ существует простой путь 
из $u$ в $v$, проходящий через $w$.
\item Для любых трех различных вершин $u$, $v$ и $w$ существует простой путь 
из $u$ в $v$, не проходящий через $w$.
\end{enumerate}

\item
Дана строка $S$. Обозначим как $S^R$ строку $S$, записанную наоборот.
Пусть $a$~--- длина наибольшей подпоследовательности
$S$, являющейся палиндромом, а $b$~--- длина наибольшей общей
подпоследовательности $S$ и $S^R$. Докажите, что $a = b$.

\item
Дано целое число $x$. Требуется за $O(1)$ арифметических
и логических операций получить следующее число, в двоичной
записи которого столько же единиц, сколько в двоичной
записи $x$.

\item
На окружности задано $n$ красных и $n$ синих точек. Требуется
разбить их на пары, одна красная --- одна синяя, чтобы
суммарное расстояние вдоль окружности между точками в парах
было минимально. Координаты точек даны в порядке следования
вдоль окружности. $O(n)$.

\item
Найдите максимальный порядок перестановки из $n$ элементов.
Порядком перестановки $\alpha$ называется минимальное $k > 0$,
такое что $\alpha^k=e$, где $e$ --- тождественная перестановка.

\item
Дано число $n$. Требуется построить ориентированный граф $G$, в 
котором не более $p(\log n)$ вершин и не более $q(\log n)$ ребер,
где $p$ и $q$ --- некоторые полиномы, такой что в $G$ существует
ровно $n$ различных путей из первой вершины во вторую. Параллельные
дуги запрещаются.

\item
Задан массив из $n$ целых чисел. Единственное действие, которое разрешается
осуществлять с элементами массива --- сравнение. Докажите, что 
нельзя выяснить, есть ли среди заданных чисел два одинаковых, быстрее
чем за $\Omega(n \log n)$.

\item
Задан ориентированный граф c $n$ вершинами и $m$ ребрами. 
На каждом ребре написан один из знаков
<<$>$>>, <<$<$>> или <<$=$>>. Требуется расставить в его вершинах числа так,
чтобы все соответствующие неравенства и равенства были выполнены.
Количество различных использованных чисел должно быть минимально.
$O(n + m)$.

\end{enumerate}

\bigskip

\begin{tabular}{|l|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|p{0.7cm}|}
\hline
Задача&1&2&3&4&5&6&7&8\\
\hline
Отметка&~&~&~&~&~&~&~&\\
\hline
\end{tabular}

\end{document}