\begin{problem}{Загадочная карта}{map.in}{map.out}{2 секунды}

Петя и Андрюша нашли на чердаке загадочную карту. Они подозревают,
что на карте изображен фрагмент пещеры, которая находится неподалеку.
Однако они не уверены в своем предположении.

В пещере находится $n$ залов, соединенных коридорами. Известно,
что из любого зала можно добраться по коридорам до любого другого 
единственным способом.

На карте изображено $m$ кружков, некоторые из которых соединены
отрезками. Петя и Андрюша заметили, что и на карте от любого
кружка до любого другого можно добраться по отрезкам
единственным способом. Они считают, что карта могла получиться
из полной карты пещеры удалением кружков, изображающих
некоторые пещеры, и исходящих из них коридоров.

Помогите Пете и Андрюше понять, может ли изображение на найденной
ими карте быть получено указанным способом?

\InputFile

Первая строка входного файла содержит число $m$ ($2 \le m \le 500$).
Следующие $m-1$ строк содержат описание отрезков, каждая строка
содержит два числа от 1 до $m$ --- номера кружков, соединенных
соответствующим отрезком.

Следующая строка входного файла содержит число $n$ ($m \le n \le 500$).
Следующие $n-1$ строк содержат описание коридоров пещеры.

\OutputFile

Если карта может быть фрагментом карты пещеры, выведите <<\t{YES}>>
на первой строке выходного файла. Обозначим как $a_i$ номер пещеры,
которой соответствует $i$-й кружок.
На второй строке выведите $m$ чисел: $a_1, a_2, \ldots, a_m$.

Если карта не может быть фрагментом карты пещеры, выведите <<\t{NO}>>
на первой строке выходного файла.

\Examples

\begin{example}
\exmp{
5
1 3
2 3
3 4
3 5
6
1 2
2 3
2 4
4 5
4 6
}{
NO
}%
\exmp{
5
1 3
2 3
3 4
4 5
6
1 2
2 3
2 4
4 5
4 6
}{
YES
1 3 2 4 6
}%
\end{example}

\end{problem}
